\chapter{DISKUSI}
\sloppy
\section {Diskusi}
		
Dari penelitian yang telah dilakukan menunjukkan bahwa metode \textit{fuzzy logic sugeno} menunjukkan hasil yang sangat drastis dalam pertumbuhan grafik dari setiap bulannya sedangkan \textit{fuzzy logic mamdani} menunjukkan hasil yang cukup stabil namun tetap fluktuatif dalam pertumbuhan grafik. Namun dalam penetapan parameter hanya menggunakan pendapatan tol dan pengeluaran perusahaan tahun 2018. Selain itu sebaiknya digunakan lebih dari 4 sampel data untuk menetapkan nilai yang lebih optimal. Agar hasil prediksi anggaran untuk pengendalian menunjukkan hasil yang lebih akurat, sebaiknya dapat digunakan sistem manajemen secara lebih luas dan memanfaatkan parameter-parameter yang lain, seperti jumlah kegiatan, hasil pendapatan usaha lain, beban pengeluaran lain dan sebagainya. Sehingga diharapkan hasil prediksi dalam pengendalian anggaran dapat menunjukkan hasil yang lebih kompleks dan lebih optimal sehingga dapat digunakan oleh perusahaan dalam mengambil suatu kebijakan atas kondisi-kondisi tertentu. 